好心熱狗就唔好踢英格蘭國家隊

屌你老母又累事

換埋拳王入黎

KANE又掛機 DIER又做25

出埋拳王呀里MO LA MO LA

阿里個鼻窿

熱刺

DIER 又甩

除左KANE SORRY

?

系

連燈仔

咪係, 應該學我地阿狗,一隻英撚都無但都係度指指點點

黑b傷左咋！